% !TeX spellcheck = de_DE
\documentclass[ngerman]{article}
\usepackage{babel}

\usepackage{blindtext}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hyperref}

% cleveref is one of the exceptions which must be loaded after hyperref
\input{../solution/cpref}


\begin{document}

\section{Einleitung}
\label{sec:einleitung}

% Bonus 3
\begingroup
\nopagenumbers
In \cpref{sec:einleitung} werden wir eine kurze Einführung in das Thema geben und die Experimente motivieren.
In \cpref{sec:versuchsaufbau} werden wir näher beschreiben, wie wir die Versuche durchgeführt haben.
In \cpref{sec:ergebnisse} werden wir die Ergebnisse präsentieren und diskutieren.
In \cpref{sec:fazit} werden wir die neuen Erkenntnisse zusammenfassen und einen Ausblick geben.
\endgroup

\Blindtext


\section{Versuchsaufbau}
\label{sec:versuchsaufbau}

\Blindtext
\Blindtext
\blindtext


\section{Ergebnisse}
\label{sec:ergebnisse}

\Cpref{fig:1} zeigt unser erstes Ergebnis.
\blindtext

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\fbox{\phantom{\rule{.7\linewidth}{.5\linewidth}}}
	\caption{Ergebnis~1}
	\label{fig:1}
\end{figure}

Zur Erinnerung nochmal der Hinweis, dass \cpref{fig:1} unser erstes Ergebnis zeigt.
\blindtext
\blindtext

\begin{figure}[p]
	\centering
	\fbox{\phantom{\rule{.7\linewidth}{.4\linewidth}}}
	\caption{Ergebnis~2}
	\label{fig:2}
\end{figure}

\blindtext

\begin{figure}[p]
	\centering
	\fbox{\phantom{\rule{.7\linewidth}{.4\linewidth}}}
	\caption{Ergebnis~3}
	\label{fig:3}
\end{figure}

% Bonus 4
\Cpref{fig:3} zeigt unser drittes Ergebnis.
Dieses ist überraschend ähnlich zu dem in \cpref{fig:1}.
% Bonus 5
Aber auch \cpref{fig:2,fig:3} sind sich sehr ähnlich.
Was dann ja bedeutet, dass sich auch \cpref{fig:1,fig:2} sehr ähnlich sein müssen.
Überraschend!

% Bonus 1
Noch ein abschließendes Wort zu \cpref/{fig:1}, dessen Seitenzahl wir nun schon oft genug gesehen haben: weiß.

\blindtext

% Bonus 2
Die Bedeutung des \cpref[Graphens]{fig:3} ist mir schleierhaft.
Ebenso die des \cpref[Graphens]{fig:1}.


\section{Fazit}
\label{sec:fazit}

\Blindtext

\end{document}
